一人一個比人炒嘅原因？

生得太樣衰